BNO人仕記住要背下英國National Anthem Lyrics

God save our gracious Queen!Long live our noble Queen!God save the Queen!Send her victorious,Happy and glorious,Long to reign over us,God save the Queen.

O Lord, our God, arise,Scatter him (her) enemies,And make them fall:Confound their politics,Frustrate their knavish (Canucks) tricks,On thee our hopes we fix:God save us all.

Thy choicest gifts in storeOn her be pleased to pour,Long may she reign.May she defend our laws,And ever give us cause,To sing with heart and voice,God save the Queen.

要日日聽

無人唱中間果段架

感覺上英國一般人無美國人果種咁鐘意唱國歌咁愛國既氣氛

係咪通常唱一段就算

個個揸住個兜

英國重有好多首愛國歌曲
聽 last night of the proms 就會聽到

通常唱第一三段咋
第二段太暴戾

land of hope and glory
rule britannia

重有我好鐘意的 Jerusalem

I vow to thee my country

另外重有一二戰的歌:
We'll meet again
White Cliffs of Dover
It's A Long Way To Tipperary

係美國人膠啫

唔撚明點解要通街掛國旗

又唔好話膠

唱國歌同掛國旗係一個民族有向心力既必要條件

你未試過有自己既國啫

好快變Save the king
驚唱錯

通常公開場合只會唱第一段

god bless UK
Thank you

英揆：若中國續沿此路 將予BNO持有人成為公民途徑

鄭文傑稱獲英國當局給予政治庇護

英國人唔興表現出黎姐

個~個~揸~~住~~個~兜